凌晨旺角中心拘捕43人 全部被控非法集結

（資料來源：SCMP記者Alvin Lum）

on9聖誕節都唔俾出街

Police arrested 43 persons, including 22M and 21F, aged between 15-54 on early hours on Thursday. They were accused of unlawful assembly at junction between Fife Street and Sai Yeung Choi Street S.

宣佈戒嚴未呀屌你老母

商埸內非法集結？

聖誕節出夜街有問題？

旺角中心地下行人路被包夾

香港獨立，唯一出路

告到無野好告，就快話你隨地大小便

口號都冇叫 ⋯⋯⋯

紅底官，你就算係屋企都告得入罪

話時話有冇人知前晚灣仔果一百個手足依家咩情況？

警甴正仆街

納米樓就係阻止你非法集結

朋友飲完酒就俾佢地拉左

行過塔車都唔撚得

真係想睇下如果一日有幾千幾萬個集會申請班狗睇唔睇得切

保釋晒，告參與未經批准集結

警方保定法庭保？

但同灣仔單野一樣，全部唔敢過堂，只係狗落charge，未過DoJ

狗保釋

下次踢保啦

踢保啦

咁應該冇事

咁旺角呢？

正黑狗，根本唔會告得入

仆街

踢保

日日都屈非法集結，想用曬星火同 612 嘅錢。

（新德國聯署）得返四日，仲差37000人！

呢d應該地區19官判

告既即係上庭啦點解狗保釋
未告既即係未夠料啦下次保釋踢保

mk仔女喺旺角非法集結

根本就9告 同係商場告你公眾地方行為不檢一樣 CLS 就黎告埋你係屋企非法集結

聖誕節唔比出街

港豬入去坐下啦

都係果句
有種聽朝告晒上庭
告唔撚晒唔好扮野赦輕不赦重
一係全部赦,唔係既就唔應該停,咁叻7000個告晒佢
赦輕不赦重想幫警察走甩?你就想

落左charge？

無極罪

告得入 咪可以柒出國際囉

告入都唔奇

非法集結根本勁難上庭, 你見咁多間case, 係暴動/襲警/有武器/縱火先最易提堂

襲警都係佢尻up 就得

5 毛

尋日德福全部都告非法集結啦

所以？我恥笑緊班狗鳩拉喎

有料就第 2 日帶左上庭啦
18 歲爆炸品嗰個今朝都已經俾藍官還押左
根本蒙面暴徒自己釋法話要告
最尾咪又係全部保釋

好多都係掂到

係警方保定法庭保？

仲要係個警察行到勁撚埋唔小心high 到下

其實而家咁告法 告唔入果d堂費係咪政府比晒

都預撚咗, 所以上庭都難告, 當然紅官難講

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019

又9告 你告曬成個香港非法集結啦 屌你老母

宣傳出去,消費=非法集結,特別德福,德福行街俾人告非法集結

推

ya

有時唔係好明坐到40個鐘點解唔坐夠48

咁會攰既明既

私人地方非法集結？

夜左真係唔好等被捕啦 都關哂門啦

屌佢老母，戒嚴啦

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

幫手推上熱門

德國聯署要人！倒數四日！但得一萬人咋！

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀

全部踢保啦

CLS 出街都比人拉

入面嘅8個鐘係出面嘅8年啊
啲時間過得好慢仲要冇鐘你唔會知仲要等多幾耐

我個反思係因為保左出黎都要成日去報道丫ma

(不過手足做咩我都會尊重呀）

坐完藍都變黃

可以返去話唔續保
但踢左保佢都會繼續查 可以冇啦啦拉返

尋日九龍灣都拉左十幾個 似鳩咬

但要認人

日日旺角都幾千人係條街架啦
咁佢未有排拉

其實用【非法集結】罪，每日隨時隨地任何地方，包括私人地方、公司內或家居內，每日拉一仟幾百人交數俾阿爺，拉足200萬個咪【和理非】都冇埋囉! 反正呢條惡法點做都得，法官又一定會信警察入硬罪，到時全民皆有案底，咁大家就唔會歧視大家啦 !

pls also sign this!

Push

呢種case踢硬保,仲要一定得
我早早出返嚟
唔洗坐臭格仲好

係咪都俾人告非法集結

果日灣仔拉果批真係未有心理準備會比人拉
和理非到極點呀 早啲保釋出黎踢保好過啦

屌啦，死黑警真係想charge你咩罪都得

之後唔夠證據，放返，藍絲就會屌法官唔識判

留名等睇成功踢保